唉屌好撚辛苦 個情緒畀人控制緊

瞓都瞓唔撚到呀屌老母

me dou want sleep

有人激親你？

好撚掛住一個人 真係完全瞓唔撚到

散左定long d

me都瞓唔到
三日一共瞓咗6個鐘
個心跳得好快
唔知會唔會出事

可能就散

巴打攬嘢先

可能帽？

唔敢諗 個人好難控制情緒

好彩仲有你哋應我

因為瞓唔到

聽日仲要返工

聽日要返工就唔好再用電話
快啲去瞓

有工翻都好

師兄畀人炒咗？

唉 屌咩 我瞓得著都瞓撚咗 我十二點已經喺張床度

電話熄咗機佢

唉 有苦自己知

我係唔想食野
三日食得兩餐

柒

我都類似係咁 巴打

關唔關轉天氣事

笑死